1/29我希望全港人一齊罷工

政府已經置我地生死不管，如無意外，如果大家初五返工，基本上就係賭緊自己條命黎返工。

廢話唔講咁多，而家武漢肺炎咩狀況，我相信大家心裏有數。

一句講哂，罷定唔罷？

罷

唔罷

Push

P牌推唔到

想睇大家表態

想睇大家表態 x2

想睇大家表態 x3

與醫護同行

罷！唔想搵命搏

罷啦 唔想死！！

罷